點解香港唔鼓勵使用電單車？

如果有一部分私家車嘅流量變咗電單車，應該會減輕問題？
咁當然整個系統無upgrade+150人落嚟就塞硬

啲電單車成日攝大車盲點
仲大鑊

因為好多人怕死

你咁講係咪香港路面設計唔啱電單車？

係駕駛態度，一句要搵食就亂咁黎，大部份職業司機都係垃圾

運輸署， 機電署 怕死
條例幾十年如一日

香港搞乜衰乜 你見咩新田購物城搞到屎咁就知

易死